大學班人快d組織小隊

幾難得同一時間聚集到咁多戰力，好應該襯班狗未派臥底滲透入嚟之前，組織好超高戰力嘅小隊，記住，屋企人好擔心你地，快d翻屋企

Logistics